馬來西亞聖誕節

見網上說不建議在聖誕節前往 知道是為什麽嗎

馬來西亞365日都不建議前往